[水星二號電路六號] 二月六日沙田十場泥草混合討論區I

馬PO第二期精選龍虎榜 (未計算3/2成績)
長井 671
天堂之門 429.5
Goldonsixty 289.5
尊兄 197
なつめみお 129.5
冼毅力saint 124.5
俊歡騰 103.5
Greenwood綠木 77.5
女朋友係貓 67
大衛希斯 62.5
bot 45
蔚藍海角 42.5
T.Partey 34.5
しっぽ 28.5
宮澤有紀寧 24
覓腸 18
時時精綵 17.5
扑濕瑪莉 10
F_TOTTI 4
屠殺馬會 4
福逸 3.5
岩田剛典 -3.5
單身楊明㫻 -5
蘭仔 -20.5
大外一氣 -21.7
單挑冠軍 -23.5
潘頓正賤種 -32
當家精選 -34.5
上了別人的妞 -40
買韋達會發達 -40
JohnSize -40
晏菲路8號 -40
屌撚左 -40
馬王威爾頓 -40
中出大俠 -40
迴光物語隔離 -40
彩虹RB -40
郭劍橋 -40
迷柏寶 -40
波利 -52.5
蜻蜓點水 -57.5
真心呼喚 -78.5
夕陽紅 -79.5
Adnan_Januzaj -80
李宗盛 -80
艾力臣 -80
切柒裂桃 -90.5
小川ともみ -97.5
金世正 -103
梁家俊(無傳承) -105.5
烽煙 -106.5
火箭拳王 -110
拿樸迪 -111.2
甲乙丙丁 -114.5
奧書 -117.5
Saho -119
做撚到仆街 -120
畫個大圓圈 -120
方嘉藤惠 -120
zacpurton -120
Priestgod -125.5
華可可 -136.5
冬天沒有雪花 -140
我愛摸lin佬 -144
跟方駿暉贏大錢 -161.5
吳宗憲騎加州雷電 -166.5
七色交響曲 -192.5
金仕芬 -195
心靈投注 -200
人一世勿一世 -200
新力必 -200
智高無上 -207.5
Win神Ho -220.2
SakaXhaka -237
南珠隻狗 -243.5
寶高 -280

3/2馬PO精選
R1 開心有利 (福逸) p$22.5
R1 霸勝 (做撚到仆街) 輸
R1 銘記知心 (F_TOTTI) 輸
R2 信心滿滿 (Win神) 輸
R2 海精英 (蘭仔) p$57
R2 特醒 (大外一氣) 輸
R2 隨喜 (華可可) p$241.5
R3 牛精輝煌 (覓腸) 輸
R3 桃花紅 (屠) 輸
R3 開心日子 (新力必) 輸
R3 榮冠大道 (南珠) p$21
R3 榮惑 (跟方) p$14
R3 世紀之威 (bot) 輸
R4 電訊驫馬 (奧書) 輸
R4 陽明高高 (迴光物語隔離) 輸
R4 怪獸厨神 (烽煙) p$22.5
R4 虹鴻 (goldonsixty) 輸
R4 爆谷 (saho) 輸
R4 源源動力 (切柒) 輸
R4 爸巴閉 (zac) p$26.5
R4 有運來 (單挑) 輸
R4 勁瀟灑 (甲乙丙丁) 輸
R4 勇冠全城 (艾力臣) 輸
R5 金獅大將 (金世正) 輸
R5 雷公鑿 (俊歡騰) 輸
R5 馭風行 (方嘉藤惠) 輸
R5 千里駿駒 (憲) 輸
R5 鑽石福星 (寶高) 輸
R5 馬爾代夫 (Priestgod) p$16.5
R6 加州凱歌 (なつめみお) 輸
R6 明駿之星 (智高無上) p$35
R6 平常心 (宮) w$33.5 p$16
R6 天祿 (當) 輸
R6 帖木兒 (心靈投注) 輸
R7 進力之城 (綠木) p$17.5
R7 友港友笑 (SakaXhaka) p$54.5
R7 陽光戰駒 (小川ともみ) 輸
R7 追風驥足 (真心呼喚) w$26.5 p$12
R7 鑲白旗 (扑濕瑪莉) 輸
R8 輝煌芯 (金仕芬) p$35
R8 騰龍超影 (冬天沒有雪花) 輸
R8 三生好運 (迷柏寶) w$34 p$15.5
R8 信威王子 (尊兄) 輸
R9 南莊加好 (大衛希斯) 輸
R9 維港奔流 (天堂之門) 輸
R9 共創繽紛 (火箭拳王) p$16
R9 凱倫致寶 (長井) 輸
R9 鴻運飛鷹 (人一世勿一世) p$11.5
R9 資本家 (夕陽紅) w$69.5 p$21.5

獸醫於賽後立即檢查「好好利高」，內窺鏡檢查顯示該駒的氣管內有很多血。「好好利高」必須通過獸醫檢驗後，才可再次出賽。

牙拉騎王真係好

暈暈地
終於明白你個句賭錢唔好賭潘
永同歡欣 輝煌芯

賭潘
明輝

WIN寶呢

烽煙又執$22.5p,精選㩒住都上緊嚟

我賭潘明輝就好
我永同 輝煌單二重 QQP

“At the present time, it seems that Australia aren't keen on welcoming people from any other part of the world, even less England”

Addeybb's return to Australia 50-50 due to Covid-19 entry restrictions

加踏步可能要去杜拜

十三教到你咁搶口既

開輝煌芯今日收工啦

免稅店啦
司馬好似長啲

幫佢gel定先

烽煙，㩒住都上嚟呀！

馬爾代夫究竟跳乜春

佢去澳洲真係可以掃晒

尤其是Sir Dragonet唔落雨唔識跑

Multiple Group 1-winning jockeys William Buick and Shane Foley have been added to the star-studded list of riders for the Saudi Cup's International Jockeys Challenge in Riyadh this month.

william haggas話唔去就去沙特食泥

又食泥，邊到有咁多個位

個個勁中去宵夜

一係去杜拜，但9化郎定12化郎都有啲尷尬

12F佢唔掂啦，太長

賽後，巴度表示，「帖木兒」於早段被拋離頗遠，但這與坐騎角逐跑馬地一千米賽事時的一貫跑法一致。然而，坐騎於末段未能如預期般衝刺強勁，表現令人失望。他說，坐騎是晚走勢感覺平平。獸醫於賽後立即檢查「帖木兒」，並無發現任何明顯異常之處。

中伏

以後都 唔怕! 相信雷神 !
受到教訓了

點解星期日唔跑馬

上場自己造1:08:99

呢場唔撚放？

A1今晚送錢咁送

Lm

死頂都輸架啦
明贏

死頂，都係跑第2，起碼資本家唔係到

你個幻想都幾美好

莫雷拉係癲在一場馬佢有幾隻馬揀

根本任佢舞

點解你次次都可以尾場反CUP
賭神

賽後，巴度表示，「帖木兒」於早段被拋離頗遠，但這與坐騎角逐跑馬地一千米賽事時的一貫跑法一致。然而，坐騎於末段未能如預期般衝刺強勁，表現令人失望。他說，坐騎是晚走勢感覺平平。獸醫於賽後立即檢查「帖木兒」，並無發現任何明顯異常之處。

尻估，因為inglis拍賣會第一日，比啲練馬師去bid馬

我都係贏呢條飛

佐治勇駒都幾靚樣

以前啲賽後報告幾正

范德保（「亞洲之星」）解釋，上馬前，他與練馬師商討策略，練馬師向他指出，他 （范德保）理應知道該駒剛於星期三出賽，因此是日不準備向他提供任何特別的指示。范德保說，他向練馬師解釋，打算讓「亞洲之星」留居尾列，直路上嘗試在內欄追上前。他說「亞洲之星」出閘十分笨拙並且將頭兩邊搖擺，他繼而容許坐騎留居於後，然而該駒一早已經洩氣。

咁快刨定星期六，呢隻應該都係莫雷拉騎啦？

以後尾場都係信你
尾場有加成咁
我見到你出資本家我都走去買 壽頭 鴻運pq
上一次好眼光又無信你 又比你打爆晒

200000 win

我全盛時期賭尾場好撚勁
勁到外仔五體投地

今日最撚甘就係 行雲流水 永同歡欣無p
尾場都係執著係共創繽紛蝕贏資本家
鴻運 同日同程快過共創繽紛
之後就出事 三隻熱門返黎pq點買都唔中

大雄圖

有時唔可以純計死數，馬唔係機械
計死數可以比較一啲相近嘅馬實力
例如見左底嘅馬 計死數例如比較段速可以知道佢地近況有冇態
從而去篩馬 但質新馬計好易出事

想知你事前有無放雷公鑿落範圍
我全日最鍾意係隻雷公鑿
沙田有次第四 谷草有次蝕快放第五
覺得佢今次有機會放得出
我都唔知關唔關彎位比馬阻到影響事而無p
我自己覺得佢有心去 尾飛都算勁 但依隻唔知追得幾多次

個場唔係賭錢場合
佢會咁答你

有係範圍，但隻馬我覺得用磅仔都贏得嘅馬唔需要搵田雞，季尾弱組利放就有機會啦

尋晚班福音戒賭黨死撚哂

以後剩係賭單w算啦其他彩池真係唔玩

都知賭神會大賭追風
但電訊馬馬馬個場真係賭錢場合咩

馬都跑錯哂，都唔洗再講

你見方仔咁急收子彈，要頂蔡狗啲ppg真係唔容易

歡欣又係唔知輸乜
可能揀pq膽係三生好運穩陣啲既
thanks 奧總

有無人可以同我講馬爾代夫係？

隻馬出左頭左望右望停掛
無追逐目標

攻擊錯熱門個心好痛

有樣野都想知
場一千 事前計應該快步速
結果無得追
壓地之後場次你會唔會改晒你諗好啲馬
個次好眼光前一場係全部追上黎贏
到好眼光個場 見到你揀個啲全部內欄前置 我skip晒

你攻擊邊隻

尾場有G本家6倍幾W 2.1 P 唔揀走去揀壽臣搏偷雞, 依家諗返都唔知點解我會咁 on9

三生有運

其實睇返時間鴻運已經好勁,再出應該贏到其他馬
係估唔到資本家谷得咁快
呢d質新馬除左睇臨場係咪無可能咁有信心去賭佢贏到另外一隻3班頭馬

唔同路程有唔同嘅特性
好似快活谷1000基本上10場有8場係頭4位贏
永遠都係唔好太過側重任何一邊嘅因素
你又唔係做講馬佬搵食
佢地分左各門各派自己會吹奏自己個個派別
揀嘅馬都係

我買跳出世界就俾大紅包殺

依隻我都錯了
覺得歡欣穩陣過佢
我都痛 單qqp 輝煌芯 二揀一揀左歡欣唔要佢

賽前我根本度已經劃左1,3,6跑
隻1 133 win相唔高已經得返3,6
係睇下臨場有冇得攻擊隻3啫
同埋我自己極唔鐘意啲馬有一場贏得特別勁而前後表現唔連貫嘅馬
隻3雖然今場都勁但你睇下上場隻6點跑就知
我估到佢會跟前但估唔到快過隻3自己放就真
當然事後睇佢好明顯知道隻3嘅弱點黎打佢
隻6呢場係明部署好贏你

星期六有多寶但放左啲世界膽係到我估又開熱門比人過年 呢幾次喪賭熱門就得

就係想問你星期六
諗住中條6寶過年

搵人答我呀

馬爾代夫咩事呀

你唔係葬左喇咩

友誼至好三甲似幾穩

第四場 係唔應該賭

全日最錯就係轟潘兩隻

信我啦，迷潘同賭潘係兩個概念

迷潘既會知道邊隻劈完會輸都心甘命抵

超好日子

超好日子算？

對上1隻我對潘頓好有信心既馬樸素無華

得上一次既鴻運飛鷹同埋 有x多福揹飛既平常心

唔算

唔得啦要抖抖
星期五晚又要再度過

係
之前見到有大蛇話重心虹鴻就大轟咗

反而係割撚要罰3日

據悉馬會有意連播幾日光榮古活同約克伊波賽期

鏝快到

全部同我頂撚住

鏝你生生性性456啦

被查詢時，潘頓表示，「有運來」出賽經驗仍然尚淺，於首次轉彎時靠近「源源動力」的後蹄處於窘境，接近五百米處轉彎時走勢笨拙。他說，坐騎於直路早段在催策下數度斜跑，其後於末段未能以勁勢衝刺。他續說，他建議馬主及練馬師，他們或可考慮讓「有運來」縮程角逐一千米賽事，因為牠在競賽生涯此階段或較適合競逐途程較短的賽事。獸醫於賽後立即檢查「有運來」，並無發現任何明顯異常之處。

獸醫於賽後立即檢查「電訊驫馬」，並無發現任何明顯異常之處。

「馬爾代夫」（潘頓）於一百二十五米處帶頭競跑時失去步韻。被查詢有關在該處發生的一宗事件時，潘頓表示，他在取得領先後準備鞭策「馬爾代夫」，但坐騎看似受驚並向外斜跑，由於事出突然，他因而失去平衡，而坐騎則步韻全失。獸醫於賽後立即檢查「馬爾代夫」，並無發現任何明顯異常之處。基於「馬爾代夫」以往在賽事中從未有此行為，小組告訴練馬師賀賢，小組將就該駒的陣上行為發出一項警告，並會於日後密切監察牠在賽事中的行為，若該駒再有此行為，小組或會採取行動。

「福喜多多」在距離直路彎尚遠時開始失地，其後在直路上收慢。獸醫於賽後立即檢查「福喜多多」，發現該駒一對前腿不良於行。「福喜多多」包尾大敗而回，小組認為該駒的表現難以接受。「福喜多多」必須試閘及格，並且通過獸醫檢驗後，才可再次出賽。

賽後，潘頓未能就「永同歡欣」令人失望的表現提供任何解釋。他說，坐騎於末段未如預期般以勁勢衝刺。獸醫於賽後立即檢查「永同歡欣」，並無發現任何明顯異常之處。

同樣於賽後，波健士（「騰龍超影」）報告，進入直路時，他的馬鞭一度卡在坐騎的胸帶下，他在跑了一段短途程後才能抽出馬鞭。被查詢時，波健士表示，「騰龍超影」能夠佔取在領先馬匹之後的第二疊位置。他說，坐騎於早段及中段沿途走勢令人滿意，但於直路上在催策下保持同速，末段未能如往常般以勁勢衝刺。他說，他未能就坐騎令人失望的表現提供任何理由。獸醫於賽後立即檢查「騰龍超影」，並無發現任何明顯異常之處。

下？

屌你咩250

我屌你老母var

我屌你老母鏝

尋晚嬲住訓，訓得好差

嬲咩

I hate horse

I hate horse and football

大家早晨

I hate gamble

早

利物浦咩事

戒左佢算

福，琴晚典

同友友俾埋條欄佢點輸

大家咩環境

我錯囉咁點啊

阿七

利記點撚樣

早

又出左排位了

屯門讓賽整隻北區威龍你嘆下

賭馬要賭畜牲 賭球仲冇性過畜牲

3場泥地1檔3x1

尾場又黎潘頓對莫雷拉

你又勁中

已經唔想睇了
仲要星期6 仲要草泥混合
放工個人都散散地
訓醒又話跑馬

方仔淨係比一隻陳bb

有時就係唔夠時間

阿貓
友誼囝又要揹133
跑得好辛苦啊

又好快睇完排位，大家記得係星期六跑

星期六草泥混合，又爆到九彩

跟你算了 冷殺手切柒

方 駿 暉 理 論 ： 回 鄉 精 神 騎 練 解 釋 荒 謬

不 要 以 為 傳 媒 壓 力 沒 有 作 用 ， 競 賽 小 組 罕 見 地 在 6 月 22 日 谷 草 夜 戰 賽 後 再 翻 看 當 晚 724 場 次 四 班 1650 米 「 回 鄉 精 神 」 之 騎 法 ， 類 似 秋 後 算 賬 ， 肯 回 應 傳 媒 對 此 駒 發 揮 之 批 評 ， 值 得 一 讚 。

可 惜 的 是 ， 經 騎 練 似 是 而 非 之 解 釋 後 ， 競 賽 小 組 竟 然 照 單 全 收 ， 連 告 誡 也 沒 有 。 撇 開 此 駒 早 段 騎 法 ， 據 騎 師 解 釋 ， 『 上 仗 賽 後 ， 他 與 「 回 鄉 精 神 」 的 練 馬 師 梁 定 華 均 認 同 ， 該 駒 受 鞭 策 時 昂 首 ， 未 能 展 步 。 他 們 認 為 「 回 鄉 精 神 」 抗 拒 受 鞭 ， 因 而 在 末 段 未 能 以 勁 勢 衝 刺 』 。 梁 定 華 證 實 「 回 鄉 精 神 」 於 5 月 25 日 在 跑 馬 地 跑 獲 亞 軍 後 ， 『 他 曾 與 都 爾 討 論 ， 其 後 他 認 為 「 回 鄉 精 神 」 抗 拒 被 鞭 策 ， 因 此 他 指 示 都 爾 避 免 用 鞭 ， 以 手 足 並 用 的 騎 法 令 該 駒 全 力 施 為 』 。

問 題 是 翻 看 「 回 鄉 精 神 」 對 上 一 仗 650 場 次 賽 事 影 片 ， 我 並 不 覺 得 此 駒 有 抗 拒 被 鞭 策 情 況 。 不 要 忘 記 該 役 頭 三 段 快 達 1 分 16 秒 74 ， 比 後 兩 場 高 一 班 之 三 班 賽 快 了 0.84 秒 之 多 ， 何 況 「 回 鄉 精 神 」 中 段 已 從 後 上 前 ， 本 身 第 三 段 更 快 達 24 秒 21 ， 屬 全 場 最 快 ， 且 比 當 晚 高 一 班 之 頭 馬 、 兼 以 均 速 力 強 見 稱 之 「 愛 睦 善 」 所 締 之 24 秒 92 快 了 0.71 秒 。 於 此 段 耗 力 如 此 多 ， 直 路 鞭 策 下 竟 保 持 勁 勢 ， 僅 被 一 步 不 蝕 、 受 惠 於 快 步 速 的 「 威 力 高 」 趕 過 ， 如 此 段 速 出 色 亞 軍 ， 騎 練 竟 然 說 「 回 鄉 精 神 」 「 抗 拒 被 鞭 策 」 ， 那 是 何 等 荒 謬 ？ 競 賽 小 組 接 納 解 釋 前 ， 有 否 檢 視 此 駒 之 段 速 表 現 ， 比 之 前 同 程 兩 次 得 亞 軍 時 更 勁 ， 「 抗 拒 被 鞭 策 」 也 可 跑 得 如 此 出 色 ？ 影 片 所 見 ， 絕 不 覺 馬 兒 昂 首 抗 拒 ， 終 點 前 僅 敗 ， 只 因 第 三 段 段 速 太 快 ， 耗 力 太 多 而 已 ， 跟 「 抗 拒 被 鞭 策 」 完 全 無 關 。

競 賽 小 組 不 應 只 對 比 此 仗 便 算 ， 理 應 翻 查 「 回 鄉 精 神 」 來 港 後 唯 一 頭 馬 時 之 直 路 騎 法 ， 那 是 114 場 次 谷 草 1200 米 ， 騎 師 直 路 上 連 環 抽 鞭 ， 至 少 打 了 八 鞭 以 上 ， 結 果 鬥 贏 「 鑽 飾 彩 虹 」 ， 怎 能 說 「 抗 拒 被 鞭 策 」 ？

如 此 重 要 轉 變 ， 練 馬 師 為 求 自 保 ， 為 何 賽 前 不 向 競 賽 小 組 備 案 ， 卻 到 賽 後 才 作 出 如 此 牽 強 解 釋 ？ 最 大 疑 問 是 直 路 中 段 於 「 追 月 」 之 右 側 推 進 時 空 位 甚 多 ， 為 何 不 保 持 直 線 衝 刺 ， 而 要 推 向 空 間 較 少 之 「 浦 東 之 威 」 後 軀 ， 增 加 受 阻 機 會 ？ 果 然 終 點 前 幾 步 要 收 慢 ， 因 而 失 P ， 令 投 注 者 滿 腦 子 疑 問 和 不 忿 。

試 想 想 ， 下 次 又 有 過 往 被 鞭 策 過 取 勝 之 馬 於 直 路 未 被 騎 師 打 一 鞭 而 輸 了 ， 賽 後 騎 練 又 解 釋 馬 兒 「 抗 拒 受 鞭 策 」 ， 競 賽 小 組 引 用 過 往 成 功 過 關 之 「 回 鄉 精 神 」 作 案 例 又 放 生 ， 這 是 什 麼 水 平 之 監 察 ？ 面 對 荒 謬 牽 強 之 解 釋 也 接 納 ， 怎 能 服 眾 ？

講經咩 咁快有得賭咪好囉
星期日可以同老婆講：「今日唔跑馬陪你😘」

西利哥4重 100蚊注
自己睇幾錢

浪漫組合換拉實熱到傻。。。

佳運來又要撼超霸神駒。。。

佢水完我賭乜撚野6/7+
自己反手中過百萬4重=.=

浪漫組合上場重傷
今場想賭返潘

起左朵啦
而家叫-馬po西利哥

勁中風
一場奇真玩到尾

用後勁年 係咪要嚟真了

兩隻打擂台
不過浪漫組合係呢個班契弟都試曬馬 今次搵契哥交代

拉 出 來 衝 係 合 理 架 喎
麻 煩 導 演 睇 多 次 個 側 鏡

瘋狂打樁隻馬唔識上
賀銘年可否吃屎

之後嗰場咸華隻馬唔打鞭都贏

上場巫顯東廢物

其實牙妖跑得好 啲節奏感

記得佢youtube有講過，剝曬班講馬佬掤牙

初步認為星期六既馬無尋日咁好玩

即係會好熱？

估會爆既，不過難度

係
但佢背叛
可惡既Win神Ho

係 星期六啲馬好渣

符號定倬躍錦標會先過終點

Agent福呢下助攻靚到仆街

呢2日賭唔賭球壯好?

呢排搶返口咩事

你琴日贏好撚多

天能

打個和

聽晚賭，今晚休息

終於忍夠佢

機會都比曬佢
駿爵士出灣嗰下都飛出去 之後直路雞手鴨腳到
睇佢推騎打鞭完全唔實淨

琴晚賭左勇敢皇者
係咪要驗腦？

唔使
不過聽講方仔驗完
好似話重度

數黎數去都係得我輸

星運明爵畀多次機會佢先

福蛇贏幾多

0

人地咪話撚左打和囉
贏你條命咩
知你贏qpq過關啦

駿爵士換第二個已經贏得，方要爭冠真係冇得再比陳蛇咁樣搏失啲機會馬，蔡都就快追到上嚟

win寶今日一出嚟就搶口咬人

呢度出名多白卡
見到人輸到木口木面屌哂鬼都仲問今日點
係馬會門口問俾人打撚死左啦

唔好再賭個廢人啦 驗腦啦

想佢bounce back
期望方仔可以比d超級馬佢
坐穩就贏嗰種

係 推騎完全食唔到落隻馬到
有啲馬無啦啦狂隊快到變埋放頭 / 搶口
冠鋒 電訊馬x4

琴日資本家換佢 相信都係剷唔起頭段
超級馬都比佢騎到變普通馬

問題係佢真係坐唔穩

認真答就係 方狗好多馬已經有分盡味道
質新馬比拉搶哂
佢搶件-7 都係想即食埋D分盡馬 即季可以擠多場頭馬唔使減
但佢估唔到原來我陳係廢到咁

個廢人根本韁繩差 搭唔到一隻就話唔夾馬
佢隻隻都搭唔到

福蛇打和代表贏

與其收陳蛇，不如問韋達借多啲周俊樂嚟用

就係好難會卜到周俊樂

你qpq過關贏幾多啊

一開始一定諗成日又要問人借
倒不如收一個返嚟用

抵啦方狗

方狗諗埋一邊都ON9
佢D頂磅馬 用陳蛇減分不如同我頓和好算啦

過唔撚到
尋日頭幾場買咗一千蚊贏完賭大咗輸返晒

點睇酒杯

咪係
兩個谷草專家拆開玩 抵撚死啦

我都成日贏就谷想推大佢
之後都輸返晒

潘狗今季好難賭
啲熱門輸撚死人

今季半還債啦
賭你拉囉

同啦
頭場起完機
中間幾場輸撚返哂D PROFIT，嬲嬲地避免天能直頭唔賭打和算
本身唔搞咁多野等是日重心平常心一棍 就搞撚掂
又係衰爛賭

學人地話齋
借周囝條隊中環排到去西環
陳蛇就同而家既老蘭差唔多
不過十三今期竟然有馬俾佢跑

其實借黃俊仲好過陳蛇
-5同-7都唔差太遠

咁黃俊同陳蛇都唔係差好遠
你睇下隻特醒跑緊乜

特醒呢啲馬係得一個人搞得掂 唔怪佢啦

越洋轉播賽日由23日增加14日，合共37日

香港馬歇暑期間都可以轉播

方仔同我頓和好算啦

賭仔不嬲想潘同苗方破冰

留意番嗰場周仔冇馬跑

老蘭都起碼興旺過
但陳蛇出道到而家都係一潭死水

拉狗唔要快快有

嗰陣季尾返嚟-10
坐穩就有架啦

周仔造唔到磅
116-7

你地勝好多

各位午飯未

今日食飯有錢加多杯熱飲

華蛇隻隨喜pq都執2k啦，飲凍飲都得

可能今季尾比啲放頭馬陳蛇跑有得贏嘅

都係好彩

邊有錢食飯

試閘 03 - 1050米 (全天候跑道)
06 福逸 (D176) AUS 4 b g PPG 90 高伯新 潘頓

仆街D貨多撚到
做到傻

試埋閘又兩倍都冇咁輸

唱衰自己唔會分多2元

佢明欣賞執好多

梗係買顯心星啦ON9

智慧神駒 苗禮德 快操 沙田 全天候 28.0 27.6 23.4 (1.19.0) (史卓豐) (伴跳馬)

精靈勇士 方嘉柏 快操 沙田 草閘 30.5 27.3 (57.8) (莫雷拉)

二話不說 葉楚航 快操 沙田 全天候 30.3 27.5 (57.8) (蔡明紹)

友心友型 葉楚航 快操 沙田 全天候 28.5 24.7 (53.2) (潘頓)

星夢帝國 葉楚航 快操 沙田 全天候 26.7 25.2 (51.9) (潘頓)

有理共想 葉楚航 快操 沙田 全天候 29.0 27.5 (56.5) (史卓豐)

勞動創造 沈集成 快操 沙田 全天候 29.6 28.8 (58.4) (潘頓)

悅豐泰 沈集成 快操 沙田 全天候 28.0 25.0 (53.0) (潘頓)

輗多福 大衛希斯 快操 沙田 全天候 28.7 23.8 (52.5) (史卓豐) 得益良多

元朗之星 文家良 快操 沙田 草地 29.1 24.4 (53.5) (陳嘉熙) 天衣無縫

東方雷 何良 快操 沙田 草閘 25.4 25.2 (50.6) (莫雷拉)

你知我勝 姚本輝 快操 沙田 草閘 24.5 23.8 (48.3) (梁家俊) 芙蓉莊

芙蓉莊 姚本輝 快操 沙田 草閘 24.5 23.8 (48.3) (潘頓) 你知我勝

雪茄之友 姚本輝 快操 沙田 全天候 31.7 27.3 (59.0) (梁家俊)

牛安

尋晚如何

你煩撚夠未死仆街

去左食二手飯

好波

咁能惡

你唔撚報你自己尋晚點?

咪話針到仆街

又話QQP過關==

過唔撚到

咁你問乜撚柒野姐

即係有單頭收

ON9馬 已經預見到年廿九成堆垃圾出場

大家健在？
天台好凍坐𠹌左成晚

精靈即刻換拉狗

甜酒杯

你洗乜落手

手到回來上次買p跑第4
今次轉我頓姐係點
係咪比我攞返我失去嘅野

永同歡欣

奧狗

te akau shark死咗

我屌你老母

皇者峰範傷左

咁melody belle可以繼續橫掃紐西蘭了

咁快比希斯操傷今年希斯啲名氣PP冇隻得

咁melody marks呢？

E331 TYCOON'S CHOICE 高富帥
(AUS) 3 br g PPG
Redoute's Choice (AUS) - Traceability (AUS) by Charge Forward (AUS) (Contingency Plan)
馬主 : Dr Phillip Mak Chi Kin 麥子健醫生
練馬師 : D J Hall 賀賢

Thoroughbred Daily News下次不如查清楚先出文啦

UAE 2000堅尼邊到嚟9F

呢個倉執柒左佢啦
真係廢過何良

呢個po成班演員

利狗落地獄

馬po 主題曲：演員

你咪係

下 又批鬥同路人？

【賽日頭條】20/21 #44 – 莫雷拉的致勝路徑（2月6日）

友誼至佳

七蛇係咪友誼系PR

冼生本人

今晚10點

快手又唔中
昨日買撚左隻垃圾希C
死烽煙仲話有信心
一出閘隻馬搶口CUT 埋人轉灣己經包尾
希C D馬隻隻個口都勁撚到

黎

9.5 大？

啲大6股真係好癲

係
華SIR 隨喜

我錯囉咁點呀

中左執2雞
好過賭波馬
0風險

派？

唔中都要派
呢度D人惡過狗

好彩撞中

你勁

希望你繼續多貨

安字頭同十三全面決裂

馬匹易廄
以下馬匹經已轉換馬房:-
馬名 Horse Name 烙號 由 轉至 易廄日期
醒目勇駒 SMART LEADER B456 告東尼 蘇偉賢 04/02/2021
安承 ENZEMBLE D059 韋達 文家良 04/02/2021
安采 ENJOYING D066 韋達 蘇偉賢 04/02/2021

馬匹退役 / 取消登記
以下馬匹已告退役:-
馬名 Horse Name 烙號 馬房 退役日期
靚紫荊 PRETTY BAUHINIA A135 徐雨石 04/02/2021
嶺寶峯 FORZA ANGEL B333 徐雨石 04/02/2021
中到正 LOVELY STRIKES E002 容天鵬 04/02/2021

友誼之星報初三3班1600啦

3場泥地擺哂係6環
好野可以抖下唔洗度

肥文不如俾婆良

鄭道中第一隻馬咁快就88

002 中到正 28/11/2020 右前腿肌腱損傷 -
19/01/2021 右前腿肌腱損傷康復進度欠佳 -
養唔到就廢事搞

邊能個鄭道中

財經台班友好多人都話抽1中1，究竟係9up 定我其實唔係真正連登仔？

中咗咪上嚟做威水
唔中咪唔出聲

琴晚大針尾場廢事買
點知見到奧總大賭雷狗cup埋狗會

奧狗威威啦
我執貨乜都冇

Google 左原來係獸醫黎 邊撚度帥

你仲癲 走去google

馬會既賽日頭條真係好燈下

老仆街RAP

燈連連，GJ

「馬爾代夫」（潘頓）於一百二十五米處帶頭競跑時失去步韻。被查詢有關在該處發生的一宗事件時，潘頓表示，他在取得領先後準備鞭策「馬爾代夫」，但坐騎看似受驚並向外斜跑，由於事出突然，他因而失去平衡，而坐騎則步韻全失。獸醫於賽後立即檢查「馬爾代夫」，並無發現任何明顯異常之處。鑒於「馬爾代夫」以往在賽事中從未有此行為，小組告訴練馬師賀賢，小組將就該駒的陣上行為發出一次警告，並會於日後密切監察牠在賽事中的行為，如有再犯，小組或會採取行動。

早著繼續冇阿康

成個節目腰斬啦

唔知會唔會今季都唔做

跑星期六係咪想逼死我

其實咩事
琴日聽live 佢似唔舒服

希望唔好 康腎組合最正

非腎康一節都唔會睇
比呢件事搞到好嬲
嬲撚到要賭場球壯發洩

最近都係咁

先聲奪人個馬主姓葛架喎
你係先聲奪人個馬主啊？

琴晚講健康在望果陣聽佢地講嘅野以為佢就死
我知好幾集都無佢
但點解又做到live

同晒路
昨晚冇時間賭馬
今日要賭場球來發洩

贏多d

早一兩星期日聽佢把聲就知佢好柒多鼻涕

睇你表演

你生意好啊嘛物流公司老闆

好生意＋無賭＝贏好多

老闆就唔駛做
做個執貨都你地JER

物流業賢達

有風呀康健康有事所以唔做早著住

請唔請人

個撚個背景雄厚

佢幾間物流公司老闆

啲貨多得哂人手安排唔切

奧狗咁撚得閒

唉 個撚個老細

你都係

跑星期六今晚已經要開始度好撚煩

你尾場之鬼，跟烽煙精選再跟你尾場仲唔贏硬

蘭仔呢排反底就開始搶口

烽煙南非反底完精選勝率100%,冇得唔信

唔好有事呀屌

你今次搶邊隻

未諗好，要唔要試吓必長勝

笑撚左 又國寶主戰予定

聽講你都幾間餐廳打骰

馬po有齊晒餐飲物流金融賢達

你咪少年股神

我量地官

@新力必

我舖草皮師

星期六大賭贏錢剷草慶祝

我屌你老母
而家我做餐飲業係咪影衰你

你隻勁力勇士贏唔贏到電路

電路二班賽績好勁

威哥昨日讓路比拉狗然
拉狗鳩騎電路三號機會幾大下

你ger級

電路有賽日頭條燈

何妖上半場手馬好似搏得過

松島要執貨應該揀呢兩隻啦

Deep Impact X Winter
Camelot X Holy Moon

你ON9
福老闆來

沈xx

佢飛輪系掌舵人

永同歡欣回到老母都唔認得
三生好運皇袍飛到癲

X慧X

你冠忠老細

係人都知啦
駛你講

你美麗系

呀必先係

你同必同瘟神日日玩騎師馬主人獸3p

加埋你南絲

咪拉我落水

就2200
成班球壯奴隸上撚哂水係咩事

咁撚得閒吹水, 收晒鋪?

你夠上水

唔柒返啦

老闆

我反球壯，你咩事

奴非老

唔好再演落去
買咩?

簡單點

心靈三格大填空虛
真錢三格細收收息

南狗屌你老母

十點買咩

又點

點

買撚左客讓球主客和+1

春代+1啦

準備

十角呀大佬

洪明甫識唔識教波

呢排睇墨超都勁撚少角

屌你老母冰C

開界外球都成分鐘

松島掃咗三隻

屌你個波唔掂就取消

不如而家就吹完場啦

腰斬算啦
唔想再面對

好呀, 即中

3分鐘玩個波

使唔使咁撚快就轉8.5
你老母 買初盤真係似中度

仲要已經差唔多水

又可以撕飛了
訓教算能數

利申：果陣買角細震都無震過

佢都無震過

0角

要開始溝淡DI血緣

你又比佢呃撚到

杜拜星期四第三週開始啦，歸隊啦各位

現代goal未？

松島係要比佢嘅朋友威先會掃馬咋

外面翹軍呀！一路鈄跑一路上

未啦, 不過打和都夠做

松島既夢想係國寶著佢件衫贏凱旋門

最睇好個兩隻都唔執走去執呢啲嘢

1c

2c

封埋

正叔好撚得閒數角

入埋
墨西哥抵9死

Hyundai!!!!!!

你勝好多？

9up完心靈左 冇買到現代

DI X Winter太良血，似狗餅

呢隻得咗嘅日本人又可以打丁

心靈姐

竟然係呢件黃衫開齋先

佢地日日都打架啦

Lavaspin咁快收皮

同埋Coolmore可以再Mix隻馬

仲係2角

收哂班數角撚皮就岩

估唔到 behavioural bias貼欄捱到

同意

日日中撚晒我啲錢

反cup買得過

趙賢佑

又救到 4c

1-1

救唔到了 1：1

屌無補

第二場同早兩個禮拜嗰場12F有乜分別
又係成堆fly emirates圍剿公佈

有， 今次係高分兩隻最冷，又開返遠古巨人

告宮尼星期六又蛋陣

咁快刨馬

Global Heat 幾好分

今次10隻出7隻，比上次仲多

5c

12碼

嘩航哥講呢句野時塊面不改容果下好野

個人唔掂呢正路應該要ghostwatch

反cup

屌，沖個涼cup

on9football

唔知瘋狂恥笑人輸錢會否幫助到人減低賭癮

笑撚死我

唔會
你睇我就知

將佢所有答嘅嘢全部調返轉諗就係佢真人性格

EX 搵到未呀

你咁撚搶口

擺明迫害我航
航哥好野 !

條女個波點解可以咁撚大

佢唔搶口果日=贏大錢

我烽度好馬未

死gay佬講女就比膠

我揀MOONLIGHT SPIRIT

你條撚樣叫航哥

度好哂，買早飛出去辦年貨算

搵你老木，角細力頂！

奧俾條孖我買

比料未

好男人
烽派利是俾手腳？

連連歡樂
轉倉TT強配
未諗到點輸

佢純粹想話你撚樣

你同必派利是未？

上2鋪冇份輸

得一隻點孖

藍帽包尾

笑死人
藍帽嗰隻全程三疊開大條脷

frankie

Desert fire邊係跑咁長

求link牙宮蛇

減分死肥狗，簡狗真係高呢條廢柴兩班

外仔網

Dubai future

鳩報鳩跑

食力簡幾個徒弟
得沙田me嗰套最似佢

我欣賞賽馬，為將來馬會拓展海外賽事做好準備

諗住同弦樂器個班跑開呢度夠曬，點知騎落去冇既

神蘇可以唔使去杜拜，蘇萊唔使你幫

航哥爆料wts雷神2星期唔撚覆佢 wts潘頓就即覆

仲有原來騎師要r好馬係要鬥快打大段野比練馬師show誠意

輪流開黎食，差在邊場

Ghostwatch做兔慘

個日南非鳩買執左幾場

咁咪撚俾晉神佢啦屌

仲係5角

返到英國就冇咁樣睇

Sauce

賭仔慘姐，咪又係佢贏

搵蘋果批練就死硬啦

你睇下Frankie咁幫得手，佢仲使去杜拜

其實全部藍衫撚分到邊隻打邊隻

陳膠熙係咪要試吓打大段野比其他倉

英國太難，睇杜拜同睇愛爾蘭一樣

帽顏色唔同

唔識練都執到隻世界馬王

真

愛爾蘭Coolmore就係咁

證明隻馬幾撚勁

有時睇呢D真係覺得好頂癮，笑死

佢真係負責養，呀學啲功勞仲多過佢

認樣啦，惺渣Ga？

大馬主就係咁，不過Coolmore最勁係G1都可以咁

goallll

你會唔會認到冇著衫嘅黃金甲呀你老木

下

見到紀仁安諗起雄心威龍

佢竟然提I go to Hong Kong many time

卡達聖

藍營係杜拜都得

不過油王係英國都得，三四五六班就可以

你咩事

以前雄心威龍嗰陣勁到癲

其實最勁係人人興旺

solow收皮佢都收咗皮

Wertheimer et Frere咁撚頹，佢頹就應該啦

輸俾賽日頭條

其實唔難

UAE 2000 Guineas，今場我揀MOUHEEB，大家鐘意邊隻

你靠聞

烽煙咁撚活躍？

仲係6角

友誼至好仲跑唔跑得返

我感覺到!!!!
我感覺到就黎2:2!!!!!!!!!!!!!1

老虎2:1完？

阿聯酋二千堅尼獎金=香港四班

Meshakel

佢咬開人地

有冇人知衛韜禮而家係邊

鳩嗌有用？

南泡 好似係

上年提過係韓國 唔知走左未

有DD
我屌佢老母慰山現代!!!!!!!!!

以前果堆咩彭利力貝諾華跑馬都幾好睇

源源動力我都鳩嗌 無用架喎

角球無郁過

咁撚頹

咁都比人過

MOUHEEB

Mouheeb個騎師都算跑得柒

你講緊Gregory Benoist

個騎師全身功力坐落去

又係狗會褲

原來係顧偉樂
唔怪得條褲有中文字

試下俾2角嚟

狗會條褲世界聞名

條褲應該係澳門

直鏡一比，巴米高騎姿好幾多

入到直路我嗌都廢撚事

噢，唔怪之騎得咁柒

佢冇黎過香港咩

佢坐落去同推騎都好大動作 完全唔好睇

贏隻馬

佢全程用布宜學做假想敵

爭啲比人走甩

馬特洪峰相隔11個月出番黎，另外6號又一匹烏拉圭馬王?

下無玩過

9輸了
要跳

個顧偉樂訪問講xie xie

數啦，數啦嗎

贏十口輸返口就跳

走盤不如輸

今場係咪MATTERHORN vs TRANCAFERRO咁簡單

Secret ambition啦

我都係想試下TRANCAFERRO

點睇都係secret ambition

呢隻放係度又冇咩著數

睇下呢隻烏拉圭馬又咩水平

奧總都secret ambition

隻馬訓低埋

Secret Ambition

MATTERHORN玩完

入直路帶左出黎點追

有事都推出嚟跑 爭啲搞死埋巴米高

個練馬師on9

隻烏拉圭馬前面跟得似模似樣，點知一入直路就斷

唔似腳有事，懷疑心臟病

一食沙就減速訓低，一定內在有事

直程成隻慢哂 唔似腳有問題

一隻group1馬咁就死左

隻馬等到冇曬馬係附近先訓低....

RIP

動保撚係咪又要出嚟吠

睇埋個重播，等埋跟唔到個隻OASIS CHARM過左頭，就即刻訓....有性到

美丹啲泥係咪咁神奇
入直路透出先就贏一半

因為大部分馬都食泥就唔跑

根本得好少數馬識係呢種場地食完泥仲識追馬

要本身性能好仲要有實力

召喚美國隊剷泥車

超霸神駒

信雅達 霸道駒

Mind Your Biscuit

美國馬好多都係細細個就會教食泥，其他地方幾何見會教

美丹可以包尾衝上嚟贏一定係痴線馬

烏拉圭馬王以前高多芬都買左隻

淨係記得樞機主教衣隻癡線馬黎

嗰陣望撚到呆，後上殺晒

Arrogate㩒住行過曬

食為主真係好誇
1200咁樣跑條直路殺低哂

佢哋識食泥其實已經係第二個Level

人地自細就教，起步點都唔同

剷泥車係可以克服所有不利

我地沈集成都用一課閘教好玩福星食泥

呢隻真係最癲

美丹d泥地濕濕碎 平時美國變泥鴨都冇問題

所以佢哋肯去中東嘅，泥group 1多數可以執晒

驚佢操到氣管多血多D

好似又係 當代沙王

佢條垃圾係法國霉到

速高+可食泥，KO

Last sunset

同你打對台，FIRST SMILE

所以想挑戰剷泥車要由教食泥開始

而家湛明諾點樣 佢地兩個好似同期一齊黎過客串

或者好似好好利高咁快搶放囉

一樣咁霉

好奇余伯有冇後悔冇比超霸神駒挑戰美國泥地，原來隻馬泥地咁勁

蘇萊

藍營

藍營被擊殺

抵啦

Harry Bentley 廢到

藍營都玩Into Mischief

隻MAN OF PROMISE唔拎去跑泥真係好浪費

睇下Into Mischief仔可唔可以食埋呢場草地

屌牙 點解跑星期六既

手殘 負錯皮

咁快

MAN OF PROMISEInto Mischief仔真係得

學食尾糊

Into Mischief真係好癲，配出黎草泥都得

final song縮程都賺到

級數佢最高

呢隻有冇打算跑金莎軒

al quoz sprint算啦

早飛買撚左可以講咩
但尾場回左血正數離場

如果泥地短途冇美軍真係可以試下，始終草地藍營大把馬

SH 嘅意思係唔係「傻閪」咁解？

早晨未

又星期五

聽日又有馬賭，狗會想逼人跳樓

福逸

駁唔刀

Dlgh，又恰鳩我福？

佢白卡人士
請體諒

大愛福

莎拉訪問牙肥
專登問藍海策略

大家手速幾快？

你點知的

賭波馬講

一棍咗gme有無手腳派返

11點客allin

你出GME輸錢圖 + 你手寫連登#
貼上黎我派比你

分析gme 輸錢又可以寫篇論文

神業轉去個新開倉既練馬師

又針，可以全戒

仲未捨得退役？

同撚柒左

點解要攬炒？

我課閘咩事咁好火
你老母 真係廿蚊都冇咁輸

1050泥閘試到59.76?

初三冇力跑啦屌

仲唔博你全餐？

墨假下盤

今次冇天池怪俠，到返翠湖飛鷹未

6/2 馬PO精選:

沿用1W3P賽制
報名賽事時請用 R_ 馬名 (User名) 格式
今次報名時間係星期五下午9點至下午10點
是次精選只限先前已參賽會員參加 (名單#1)
由3/2開始，連續五期本地賽日無參賽嘅會員會被取消資格

每場可選的馬數目不限
但精選心水馬只可被揀選一次
次序以回覆ID(#xxx)為準
邊個reply開始計/截止就跟連登個鐘

點解今次冇例子
R8 必長勝 (新力必)

之前角居勝彥同馬主傾好咗
今年最後一年
角居二月尾交返個牌要轉倉

又語言藝術，冇講幾時一棍

真係好難理解點解會為咗傳教放棄個牌，佢練到70歲基本上一定係日本史上最成功嘅練馬師

買定早馬唔駛煩

墨假下盤水泥了

連連今次真係穩贏
告仔勢力大到一轉廠前兩場啲子彈快馬即刻無哂...想搵隻燒佢嘅馬睇下都無

越熱越好 我買其他

寧願去傳教都唔練多十幾年
可應佢覺得接手家業重要過練馬

可能佢覺得而家都足夠成功我睇netkeiba佢應該暫時都係最多G1嘅練馬師？

賽日頭條：hi

晴欣今年冇得去了

勇戰神駒 苗禮德 快操 沙田 全天候 27.7 25.2 23.5 (1.16.4) (莫雷拉) 簹多福

真妙星 苗禮德 快操 沙田 全天候 28.5 27.6 24.0 (1.20.1) (波健士) 龍城猛將

翡翠綠 苗禮德 快操 沙田 全天候 30.0 26.5 (56.5) (莫雷拉)

足金好球 丁冠豪 快操 沙田 全天候 30.9 24.1 (55.0) (潘頓) 易來豐

幸福笑容 呂健威 快操 沙田 全天候 32.9 28.4 25.3 (1.26.6) (梁家俊)

錶之未來 呂健威 快操 沙田 全天候 30.0 29.2 26.1 (1.25.3) (潘明輝)

錶之鈴 呂健威 快操 沙田 全天候 30.6 28.2 24.7 (1.23.5) (何澤堯)

心常樂 呂健威 快操 沙田 全天候 30.5 27.2 (57.7) (何澤堯)

歡欣福星 呂健威 快操 沙田 全天候 27.0 25.7 (52.7) (巴度)

牛安

其實R3有咩馬放

勁力電路留唔到

齊同

諗到精選揀邊匹了

有無8個人搶r3?

精算囉
呢隻求其跑等落班嫁者

唯一任務 送個黃金包箱位比勁力勇士
入直路讓埋欄比佢上

我今期度唔切

震驚十三億人 1605有腳波居然無人講

自動波有咩好講

憲叔 福逸 牙烽 全部唔見晒

今早輸淨兩條，買晒主其他算

1606 先開完會
多撚謝你
老細狗

我鐵定戒賭
唔使預我

我主動+被動戒

食屎啦
琴晚你肯撚定勁中車仔

聽日有咩重心

冇錢留係馬Po有咩謂
卡數就黎到期，Min Pay都還唔起

我都萬幾蚊未找
想賣屎忽

早排先聽你話還完卡數

賭仔真係冇句真

未找哂

無

月頭咋喎

又買左7+要跳船

彩你都有味
1600萬邊有咁快洗晒

我10號還

我卡數歸撚左0了
不過多左條UA數
88

半場3角 咩事牙
無講無人提
全球人類角細收息定點

屌個個賭雷騎王上撚晒岸

大家盲目哂 無人屌無人反抗
呢場仗輸能左了

你琴晚收得開心麻？

我剩係知你隻上盤狗又收蚊

你幾撚時死？

一早輸哂冇錢賭

盛勢轉走咗

福蛇真飛

個訪問一出街就轉倉

最憎比人屈

聖嶅者出一場就退役係咩玩法

以下馬匹經已轉換馬房:-
馬名 Horse Name 烙號 由 轉至 易廄日期
育馬之星 BREEDERS' DING E172 方嘉柏 苗禮德 05/02/2021
盛勢 THE FULL BLOOM V243 葉楚航 賀賢 05/02/2021
馬匹退役 / 取消登記

以下馬匹已告退役:-
馬名 Horse Name 烙號 馬房 退役日期
金枝玉葉 NOBLE BIRTH D363 丁冠豪 05/02/2021
聖嶅者 SACRED GIANT E094 呂健威 05/02/2021

個名好似好勁

金G

贏第二場之後隻腳重傷

肥講咗d 嘢令馬主轉倉？

Turf係冇馬報定點？？

奇蹟大波

岩岩睇哂未覺有咩特別佢講嗰啲都廢話嚟

盛勢仲轉咩倉

屌你又話角細收息

航哥個頭吹奏完自己保養老馬好撚叻
轉頭就轉走左

無野做原如傾下馬
開場周仔定拉揸膽好

賭波唔係主就客，點解咁撚難？

屌你你識唔識字
我講傾馬

咪一樣賭

我答到你我唔使破產啦
場場2簡1都可以輸痴撚線
打到和剩係蝕水位已經可以叫賭神

I am football insulator now

no love anymore?

你做咩係咁針住憲哥

Btw，頭場容癌果隻無興趣？

He betrayed me la fk u bitch

你注意下你用詞啦
我地傾下計又話我針，傻傻地

大家都好唔鐘意我

1，8，10 都係我啲腳選

喂 講下隻超霸神駒呀

照PR咁講應該係未有invitation

追尾寶。

憲叔

只有hkjc對我係真愛

又一個PR

唔搏黃傻p?

PR憲

黃俊同肥鬼嘅2.x倍p
餵狗算啦

頭場邊隻放？

估計漸信合金放

上場都係好後先無

合金希望守返好位 唔好好似上場咁

其實聽日頭場最惡賭 訓多陣好過

邊隻入黎都唔會意外

老襟之光

而家捉shit 要好似捉肥鬼咁捉

戰舞者報唐卡士打一哩同澳洲QE2

度條3x4 pq玩下算 星期六一重手又針

好有堀宣行style吖，有好馬就遠征加上佢當年Real Impact都已經有去澳洲

有危先有機

撳錢點解唔去

盛勢=團圓飛舞2.0

入到境再講

利國偉谷草百鳩幾倍

但其實今年澳洲應該係去唔到加踏步都要改計劃

聽日有柯爾錦標上演, 大熱門暫時係龍子爵

金枝玉葉4歲執2場就收工

好想買友誼至好

會唔會落雨

你愛駒

唔係啦，我關心下歐洲狗餅嘅發展

澳洲凍過水架喇
不如過嚟跑冠軍一哩/女皇盃

頭場黎水飛數咁軟咁

黎水有邊場飛數係硬嘅

黎水黎計10倍左右已經好硬

要買黎水好似火天大有仲似樣

傷

高大威猛

好友無敵D飛就真係軟啦

終於度完 好彩趕到精選

勝完可以再勝

聽日有咩心水馬

隆重介紹
呢隻係漸信龍駒既全弟
5戰2勝
再睇下漸信龍駒

R3 XXXX (七色)

Smart Missile仔咁細粒擺明係垃圾

倬躍錦標

符號

精算齊同

細佬1150磅
大佬輕佢成一百磅
渣ga

電路三號

你果啲勁力勇士星運子爵係三班上來挑戰佢咋嘛
佢就同啲一班馬跑

印象中呢隻狗餅仲要好貴吓

有冇人blacklist左欺師
呢條友點撚樣練馬其實

友誼至好

七蛇我支持你
友誼至好愛狗黎

你即係怨禮我
而事實上唔係丫嘛

第三場會唔會揀晒八隻

吉田和美22萬澳紙買
佢50萬

賀狗未跑過呢隻喎

我
佢練驢都唔撚掂

第一隻飛電狗先又拉馬

做到而家

相馬之王肥鬼

我跟左7蛇隊

七色蛇一隻我一隻
已經兩隻

笑撚到傻

隻馬洪國興買既
不過牙肥應該望一望就收

生意咁好就味撚賭啦
而家呢個時勢都咁 你發達係基本盤

屌你老母昨日威啦
9角中位數

佢幾間公司係手

盤滿砵滿

咩話！？
8隻揀7隻都中唔到Q！？
攝內欄符號衝上來個勢相當好啊
電路三號冇喇

連連歡樂

咁有四連環四重彩㗎嘛 最多五六選中Q唔做威水囉

法國win寶講嚟講去都係得嗰兩句

聽日有咩心水馬 今日/尋日點

勁力勇士

唔駛找卡數

呢啲人一出街真係會比人打死

咁又係 唔好妒忌人地幾多個位幾多個位囉

還MIN PAY算

仲有錢比min pay

對個po完全零養分
仲衰過牛安果啲

埋邊符號已經過咗勁力勇士 符號贏呀

拎今個月飯錢還min pay

呢場又有得追喎...

你有苗太日日比飯你食

我都係

唔好話我講咗百幾次單打獨鬥賽績優秀嘞 我仲講咗好多群駒密攏不能作準添 呢場咪又係群駒密攏不能作準

牛安有提供每日晨操焦點
好有營養

我自己既強項就係...近喇近喇近喇

仲未有張基牙佳心水

呢條好正

我發現我成日揀既馬，會係方蛇講既其中八九匹機會馬之一

呢次揀隻熱門先

勝在有方 — 方駿暉

糖糖幸運坐亞望冠

「糖糖幸運」出道至今四戰全入三甲，初步形成忠心鐵馬纜。季初頭兩仗於千二入位僅交出四班中級水準，但前仗初戴面箍初跑千四，竟能以中等步速直領到底，段速和總時間跟早一場之三班頭馬「嘉應精彩」相近，但姿態則強勁得多，而且蹄下敗將「三圓䮭路」其後可贏三班千六米，屬極強組頭馬。剛戰初跑三班抽大外檔，本身頭一千米交出57秒88，於不利前置之A跑道仍能氣走實力指標「浪漫組合」和「嘉應精彩」，屬段速出色之季軍。今次隔近三星期，四歲PPG精英逾千二磅，同父馬在港見好常可持續，抽得一檔兼重配潘頓，有望提升名次入前兩名。

「浪漫組合」早前連場劣勢下衝近，已確認值三班中上級，今次起用雷神而排好檔，可跟前駒鬥進度。

第九場 12 會長之星 6 帝豪寶寶 8 人和家興

第十場 11 糖糖幸運 12 浪漫組合 7 星運明爵

R10: 糖糖幸運 （憲）

R8 亮先生 (覓腸)

R2 怡心聲 (金仕芬)

R9 威之星(goldonsixty)

R5 喜氣綿綿（智高無上）

R6雙天至尊（尊兄）

R2 快快有 (Win神)

R9 佐治勇駒 (金世正)

R7 超霸神駒 (大衛希斯)

R3 友誼至好 (七色)

R7 天天精彩 (宮)

R2 好玩大少（福逸）

R6 鵰神 (天堂之門)

R7 佳運來 (saho)

R2 令才 （華可可）

R2 寶貝兒 （なつめみお）

R4 遨遊之星 （奧書）

R4 雄龍 (蘭仔)

R2 怡心聲 (蔚藍海角)

#865開始

R10 福逸 (新力必)

R10 飛天劍（SakaXhaka)

本身想揀呢隻比你搶咗而家再刨過先

又同 2揀1，我要左威之星

R8 傳盛(迴光物語隔離)

Win神Ho快快有=派報紙

R6 中華之光(蔚藍海角)

R2 怡心聲 (金仕芬)
R2 快快有 (Win神)
R2 好玩大少（福逸）
R2 令才 （華可可）
R2 寶貝兒 （なつめみお）
R3 友誼至好 (七色)
R4 遨遊之星 （奧書）
R4 雄龍 (蘭仔)
R5 喜氣綿綿（智高無上）
R6 雙天至尊（尊兄）
R6 鵰神 (天堂之門)
R6 中華之光(蔚藍海角)
R7 超霸神駒 (大衛希斯)
R7 天天精彩 (宮)
R7 佳運來 (saho)
R8 亮先生 (覓腸)
R8 傳盛(迴光物語隔離)
R9 威之星(goldonsixty)
R9 佐治勇駒 (金世正)
R10 糖糖幸運 （憲）
R10 飛天劍（SakaXhaka)

檔位同騎師都考慮左一陣，不過預左冷咪試試

R8 無敵勇士 （大外一氣）

烽煙連連呢

R5 電路一號 (夕陽紅)

R1 友盈友款 (冼毅力 saint)

希望陳蛇聽日醒神啲

R9 手到回來 (南珠)

R3 勁力勇士 (波利)

R3 翠湖飛鷹 (冬天沒有雪花)

R5 百寶袋 (しっぽ)

R1 友盈友款 (冼毅力 saint)
R2 怡心聲 (金仕芬)
R2 快快有 (Win神)
R2 好玩大少（福逸）
R2 令才 （華可可）
R2 寶貝兒 （なつめみお）
R3 友誼至好 (七色)
R3 勁力勇士 (波利)
R3 翠湖飛鷹 (冬天沒有雪花)
R4 遨遊之星 （奧書）
R4 雄龍 (蘭仔)
R5 喜氣綿綿（智高無上）
R5 電路一號 (夕陽紅)
R5 百寶袋 (しっぽ)
R6 雙天至尊（尊兄）
R6 鵰神 (天堂之門)
R6 中華之光(蔚藍海角)
R7 超霸神駒 (大衛希斯)
R7 天天精彩 (宮)
R7 佳運來 (saho)
R8 亮先生 (覓腸)
R8 傳盛(迴光物語隔離)
R8 無敵勇士 （大外一氣）
R9 威之星(goldonsixty)
R9 佐治勇駒 (金世正)
R9 手到回來 (南珠)
R10 糖糖幸運 （憲）
R10 飛天劍（SakaXhaka)

我烽呢

R9 人和家興（時時）

R1 漸信龍駒 (烽煙)

迷肥
我烽我福

一口孖

R1 好友無敵 (小川ともみ)

原來是世間太荒謬

有無人賭五邑之星
隻馬最近個閘加個B試開始跟到前
沿途三曡最後騎落追返啲頂到個第一 靭力好似好咗
今場會放應該得遨遊之星 今次加個B一定會係想擺前
隻馬衝程唔長 何妖試埋個閘應該更熟隻馬發力點 個閘都係200先認真俾落去
拍住個二曡第二位last 300發力希望頂到
今次一定唔會捉到最後金鎗跑法

原來是平海飛星

冇。

乜春

R4 飛馬輝煌 (俊歡騰)

希望贏到你隻遨遊

R5 嘉應風采 （寶高）

祝福奧狗

R1 一路順風 （梁家俊［無傳承］）

荷花福星今次啲飛似樣喎

奧
榮智健有冇FEEL

R1 友盈友款 (冼毅力 saint)
R1 漸信龍駒 (烽煙)
R1 好友無敵 (小川ともみ)
R1 一路順風 （梁家俊［無傳承］）
R2 怡心聲 (金仕芬)
R2 快快有 (Win神)
R2 好玩大少（福逸）
R2 令才 （華可可）
R2 寶貝兒 （なつめみお）
R3 友誼至好 (七色)
R3 勁力勇士 (波利)
R3 翠湖飛鷹 (冬天沒有雪花)
R4 遨遊之星 （奧書）
R4 雄龍 (蘭仔)
R4 飛馬輝煌 (俊歡騰)
R5 喜氣綿綿（智高無上）
R5 電路一號 (夕陽紅)
R5 百寶袋 (しっぽ)
R5 嘉應風采 （寶高）
R6 雙天至尊（尊兄）
R6 鵰神 (天堂之門)
R6 中華之光(蔚藍海角)
R7 超霸神駒 (大衛希斯)
R7 天天精彩 (宮)
R7 佳運來 (saho)
R8 亮先生 (覓腸)
R8 傳盛(迴光物語隔離)
R8 無敵勇士 （大外一氣）
R9 威之星(goldonsixty)
R9 佐治勇駒 (金世正)
R9 手到回來 (南珠)
R9 人和家興（時時）
R10 糖糖幸運 （憲）
R10 飛天劍（SakaXhaka)

冇，尾場度殺著我有一個選擇

不過尾場冇咩好度，係個幾隻跑

6

R10 標準猴王 （岩田）

R9 會長之星（綠木）

R2 寶貝兒 (zac)

你同你下面我諗過

R1 全中 (當)

咁冇咩馬好買
翠湖飛鷹算

R8 路路之星 (人一世勿一世)

點夠告狗跑

佢條19兩隻牌面馬用拉咁撚無膽

少馬轉彎已經踩同你平排啦呢隻

直路一壓收工

希望傳盛鞭鳩佢條仆街

冇馬走
佢會唔會放

R4 威威高星 （屠）

R4 連利福將（艾力臣）

R2 萬事傑 （買韋達會發達）

咁又唔會咁癲，大馬順走二疊轉彎移出順上直路一野壓入去

我已經有哂畫面

狗會請佢嚟啦，又話想加投注額，反正佢都冇大賽騎㗎啦

跟鳩你賭算
返工真係好撚攰 睇都唔想睇仲要跑星期6

R3 星運子爵 (新力必)

JRA AMBASSADOR 都係留係法國啦

R5 西夏之王 （迷柏寶）

有人揀左

R1 友盈友款 (冼毅力 saint)
R1 漸信龍駒 (烽煙)
R1 好友無敵 (小川ともみ)
R1 一路順風 （梁家俊［無傳承］）
R1 全中 (當)
R2 怡心聲 (金仕芬)
R2 快快有 (Win神)
R2 好玩大少（福逸）
R2 令才 （華可可）
R2 寶貝兒 （なつめみお）
R2 萬事傑 （買韋達會發達）
R3 友誼至好 (七色)
R3 勁力勇士 (波利)
R3 翠湖飛鷹 (冬天沒有雪花)
R3 星運子爵 (新力必)
R4 遨遊之星 （奧書）
R4 雄龍 (蘭仔)
R4 飛馬輝煌 (俊歡騰)
R4 威威高星 （屠）
R4 連利福將（艾力臣）
R5 喜氣綿綿（智高無上）
R5 電路一號 (夕陽紅)
R5 百寶袋 (しっぽ)
R5 嘉應風采 （寶高）
R5 西夏之王 （迷柏寶）
R6 雙天至尊（尊兄）
R6 鵰神 (天堂之門)
R6 中華之光(蔚藍海角)
R7 超霸神駒 (大衛希斯)
R7 天天精彩 (宮)
R7 佳運來 (saho)
R8 亮先生 (覓腸)
R8 傳盛(迴光物語隔離)
R8 無敵勇士 （大外一氣）
R8 路路之星 (人一世勿一世)
R9 威之星(goldonsixty)
R9 佐治勇駒 (金世正)
R9 手到回來 (南珠)
R9 人和家興（時時）
R9 會長之星（綠木）
R10 糖糖幸運 （憲）
R10 飛天劍（SakaXhaka)
R10 標準猴王 （岩田）

屌係喎仆街

連連歡樂?

福逸 (D176) 潘頓 高伯新 06 XB 1 1 1 0.59.76

R10 星運明爵 (zac)

R10 銀馳 (Octavian)

糖糖定浪漫

Cls gp馬黎？

R10 浪漫組合 （真心呼喚）

我點都要糖糖

尾場要搏冷咪飛天劍

麥晴欣好耐之前好似同啲法國世叔伯一齊同狗會高層打招呼
高層嫌佢連group都冇
覺得佢未夠班黎

賭波馬唔見

R5 向前看(Priestgod)

來香港食屎咩
緊係去日本

根本係啦，到時咪又係屌柒佢廢

R1 友盈友款 (冼毅力 saint)
R1 漸信龍駒 (烽煙)
R1 好友無敵 (小川ともみ)
R1 一路順風 （梁家俊［無傳承］）
R1 全中 (當)
R2 怡心聲 (金仕芬)
R2 快快有 (Win神)
R2 好玩大少（福逸）
R2 令才 （華可可）
R2 寶貝兒 （なつめみお）
R2 萬事傑 （買韋達會發達）
R3 友誼至好 (七色)
R3 勁力勇士 (波利)
R3 翠湖飛鷹 (冬天沒有雪花)
R3 星運子爵 (新力必)
R4 遨遊之星 （奧書）
R4 雄龍 (蘭仔)
R4 飛馬輝煌 (俊歡騰)
R4 威威高星 （屠）
R4 連利福將（艾力臣）
R5 喜氣綿綿（智高無上）
R5 電路一號 (夕陽紅)
R5 百寶袋 (しっぽ)
R5 嘉應風采 （寶高）
R5 西夏之王 （迷柏寶）
R5 向前看(Priestgod)
R6 雙天至尊（尊兄）
R6 鵰神 (天堂之門)
R6 中華之光(蔚藍海角)
R7 超霸神駒 (大衛希斯)
R7 天天精彩 (宮)
R7 佳運來 (saho)
R8 亮先生 (覓腸)
R8 傳盛(迴光物語隔離)
R8 無敵勇士 （大外一氣）
R8 路路之星 (人一世勿一世)
R9 威之星(goldonsixty)
R9 佐治勇駒 (金世正)
R9 手到回來 (南珠)
R9 人和家興（時時）
R9 會長之星（綠木）
R10 糖糖幸運 （憲）
R10 飛天劍（SakaXhaka)
R10 標準猴王 （岩田）
R10 星運明爵 (zac)
R10 銀馳 (Octavian)
R10 浪漫組合 （真心呼喚）

R4 威風凜凜 (讓風箏飛.)

10點夠鐘
下次請早

好

今日再賭球狀我就死全家

星期五 2 葡萄牙超級聯賽 里奧艾維 對 國民隊 06/02 01:00

我賭「星期五」就死

我好耐之前都喺馬po貼過澤北

seed?

連連歡樂｜試閘表現勁力十足 莫雷拉信心爆棚

莫雷拉受訪時說：「『連連歡樂』給我的感覺甚佳，只可惜試閘前我並不了解牠，以致牠躍出時一度昂首，但牠一旦發力便勁力十足。」

「『連連歡樂』過終點時全力衝刺，顯得猶有餘力，我對其今仗信心十足，此駒前途一片光明。」

search名就有

我決定用埋聽日馬本賭今晚屎雲斯

比個全名黎

你對得住牙必？

澤北るな

原來唔撚記得搶精

點解會無啦啦po呢條女
好似唔係出名同埋係咪封咗胸

西利哥
你私底下比隻我ok？

我見men club 有post 佢
覺得好撚正

對波勁撚甜美

小倉優香同都丸紗也華正啲

馬PO第二期精選龍虎榜 (已計算3/2成績)
長井 631
華可可 548
天堂之門 389.5
Goldonsixty 249.5
尊兄 157
冼毅力saint 124.5
蘭仔 110.5
Greenwood綠木 90
なつめみお 89.5
女朋友係貓 67
宮澤有紀寧 65.5
俊歡騰 63.5
蔚藍海角 42.5
T.Partey 34.5
福逸 31
しっぽ 28.5
大衛希斯 22.5
時時精綵 17.5
夕陽紅 14.5
bot 5
迷柏寶 0.5
岩田剛典 -3.5
單身楊明㫻 -5
覓腸 -22
扑濕瑪莉 -30
潘頓正賤種 -32
F_TOTTI -36
屠殺馬會 -36
上了別人的妞 -40
買韋達會發達 -40
JohnSize -40
晏菲路8號 -40
屌撚左 -40
馬王威爾頓 -40
中出大俠 -40
彩虹RB -40
郭劍橋 -40
波利 -52.5
真心呼喚 -56
蜻蜓點水 -57.5
大外一氣 -61.7
單挑冠軍 -63.5
當家精選 -74.5
烽煙 -79
迴光物語隔離 -80
Adnan_Januzaj -80
李宗盛 -80
zacpurton -80.5
火箭拳王 -102
梁家俊(無傳承) -105.5
拿樸迪 -111.2
SakaXhaka -113.5
Priestgod -116
艾力臣 -120
畫個大圓圈 -120
金仕芬 -130
切柒裂桃 -130.5
小川ともみ -137.5
智高無上 -142.5
金世正 -143
我愛摸lin佬 -144
甲乙丙丁 -154.5
奧書 -157.5
Saho -159
跟方駿暉贏大錢 -159.5
做撚到仆街 -160
方嘉藤惠 -160
冬天沒有雪花 -180
七色交響曲 -192.5
人一世勿一世 -205.5
吳宗憲騎加州雷電 -206.5
南珠隻狗 -220.5
心靈投注 -240
新力必 -240
Win神Ho -260.2
寶高 -320

聽日泥地睇下咩形勢先

1001賭波馬都大勝

[電路三號連連歡樂] 二月六日沙田十場泥草混合討論區II